有冇上海工作的香港人

唔知有冇香港人去上海工作
人工聽說會比當地本地人高
想試下去衝下
有冇經驗之談

冇？

no

唔會 你當你係乜水？

上海某大型國企做緊planning engineer
學歷低少少都唔好唸住揾到

咁難搵？

乖乖地跑數升rm啦